Studentnummer:330184	
Naam:Sem Liet

Hoe open je de Terminal in Visual Studio Code?
	# ctrl + Shift + `

Met welk commando kan je checken of welke bestanden zijn toegevoegd aan de commit en welke niet?
	# git status

Wat is het commando van een multiline commit message?
	# git commit -m"" -m""
 
Hoeveel commando's heb je in opdracht 4a uitgevoerd?
	# 9

Zoek het volgende commando op:
 - 1 commit teruggaan in de commit history. (reset)
	#git log 
	#git revert <commit hash>
